老外看香港反送中

紐約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼？

雖然這一刻我們還未看到結果
但我們是不停向終點前行
乃怕路上再多荊棘
香港人加油

我無嘢講

自推